---
number: 175
identifier: 174.-semana-santa
title: Semana Santa
subject:
- Tr@amite
- Diego Cid
- Kubernetes
- Docker
- Coursera
- Semana Santa
- Papá Friki
downloads: 3032
filename: 174.SemanaSanta.mp3
datetime: 2021-03-30T06:40:25Z
version: 1
size: 10252474
length: 518
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento cómo hemos llegado a la Semana Santa y que estamos haciendo con los niños en casa.
slug: semana-santa
---
Buenas muchachada hoy os cuento cómo hemos llegado a la Semana Santa y que estamos haciendo con los niños en casa.

La webcam que comento y que Andrés Ramos recomendó

[https://www.amazon.es/gp/product/B07R3KH1XS/](https://www.amazon.es/gp/product/B07R3KH1XS/)

La aplicación Tr@amite de Diego Cid

[https://play.google.com/store/apps/details?id=com.tramite](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.tramite)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)